這種交易以驚人的破壞性方式迅速結束。 以下是推動全球股市創出歷史新高的原因 
 無論他們是用Pinterest來完成工作任務、放鬆還是購物。 Pinterest SEO指南:搜索友好pin的八個技巧|Aleh Barysevich | 2021年1月26日|搜索引擎觀察 
 酒店總經理馬蒂·羅森塔爾(Marty Rosenthal)說:“奧特沙加酒店休閒舒適，充滿了探索自然之美或在溫暖的爐火旁放鬆的機會。” 為什麼美國的一些季節性酒店全年營業|莫莉·奧布萊恩| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 當民主黨控制的國會開始廢除他的政治遺產時，這位前總統可能會為忽視格魯吉亞付出代價。 打賭賠率對喬治亞州的共和黨候選人非常有利，然後突然崩潰。 到底是哪裡出了錯? 肖恩·塔利2021年1月7日 
 這是地獄般的一年，讓我們中的許多人忙著在這個國家最珍貴的自然景觀之一放鬆。 2020年12月30日，Emily Pennington | |戶外在線 
 為了放鬆，夏普洗了很長時間的澡，並阻止自己像克里斯托弗那樣把食物放在盤子裡。 衝入百老匯的英國人|蒂姆·提曼| 2014年12月7日|每日野獸 
 白鬚12有點泥炭和堅果味，是我在餐廳吃完一頓好飯後想要放鬆的那種威士忌。 小心,蘇格蘭! 日本威士忌正在崛起|Kayleigh Kulp | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 當我想放鬆的時候，我就讀個偵探故事上床睡覺。 Donald E. Westlake, The Man With The Getaway Face |Malcolm Jones | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 我自己也認識幾位總統，我可以向你保證，真正放鬆的時間很少，即使是在“度假”。 丹尼爾·g·希爾2014年8月30日每日野獸 
 我花了大約兩年的時間來放鬆緊張，所以在那段時間裡，我幾乎不得不重新學習如何唱歌。 La Roux討論新專輯“Trouble in Paradise”，5年的差距，擁抱她的雌雄同體|Marlow Stern |014年7月6日|DAILY BEAST 
 現在讓線鬆開，當手表旋轉時，在強大的電磁鐵附近來回傳遞它。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 漸漸地，頭巾開始自行解開，末端拖在地上。 傑克·哈卡威的《土耳其人中的小修補匠》| 
 “貝殼，先生，”醫生開始迅速解開他肩膀上的繃帶時，肯塔基回答了這個簡短的問題。 憤怒的葡萄|博伊德·凱布爾 
 無論“我的線杆上的繩子”是什麼，我最近都沒有足夠的力量去解開它。 《喬治·艾略特生平》第三卷(共3卷)| 
 努力抓住聯想鬆散的一端，然後解開你的記憶紗線球。 《你的思想和如何使用它》威廉·沃克·阿特金森